［幾好笑］Softbank諗住corner美國大科技股，結果輸咗37億美元

簡單講
攞一半現金約210億美元炒股
170億掃正股
再買衍生工具

老孫唔好搞咁多，返韓國算啦

條友炒左咁多年股都唔知規矩

老孫唔識SH

大牛市可以spin off D 公司咪叻囉
而家咁既勢巴老都收收皮先
佢就唔識死去玩option

佢SH
成個日本陪佢死

連燈仔話巴菲特係廢老
下個話係廢老嘅 target 應該係孫正義

有大陸阿里雞巴供養
唔怕喇

科股界媽咪面